股票新手一問

想問下點樣可以買反向 2% 5%.因為淨係見到7300.唔係好知玩大啲可以點買

7500 2%

股票新手就咪玩7500，因住輸死呀

新手學咩人買呢啲，買正股收息最好

期貨最好，槓桿大，又唔會好似 7300 蝕波幅

btw, 新手應該學識股票 + 期貨 +期權，因為只有𠵱三樣先係相對公平少少

感受市場脈搏

宜家入市最好

之前三萬有入,點樣買×2,×5

等睇高手出聲

過我個 post 買打坐股好過啦
指數好難捉，你睇香港搞成咁都唔跌就知

香港股票同香港政治都一撚樣

俾支那中共完全騎劫 然後瘋狂輪姦中出

近十年來 港交所瘋狂引入大量支那劣質公司來港上市集資

狗屎垃圾 阿豬阿狗 咩都可以上市掛牌

好多支那公司 Google完 Wikipedia完 都唔撚知做咩生意 靠咩來搵錢 公司背景來歷不明

就算搵到公司官網 介面極其簡陋 共匪feel 殘體字 英文就錯漏百出 是是但但

毒瘤空殼公司 洗黑錢 掛羊頭賣狗肉 就快要執笠清盤咁 股價經常大上大落 背後人手操控 一個大騙局

IPO攞完你班死港豬嘅錢 就即時潛水變仙股

搞到香港股票市場污煙漳氣

叫咩「恒生指數」？ 叫「支那指數」啦

我屌到你老母核爆

等市跌allin 哥禮製藥

宜家差唔多啦

未仲會跌